伯伯:我個孫死左

我好心噏

唉push

..

唉

推

屌黑警老母幾時中肺炎冚家死

佢個孫咩野事

死黑警永不超生

屌你老母

點解會講得出 人太蠢？

「係呀個肺白咗啊？ 可唔可以話俾我聽點解白啊？ 」
屌你老母
黑警死全家 個肺花花花

伯伯 好人一生平安

你個腦咩野事

心好撚痛呀～～～～
屌佢老母

佢係比諭緊手足係孫定點？

講左好多次呢個係恥笑 唔係喊

其實你要上連登刷存在感都幾悲哀
喂等陣 警署洗廁所個d 佢地唔叫伙記wor

快撚d死啦冚家剷 死黑警

黑
警
死
全
家

你宿舍喺邊？

伯伯要小心

想知伯伯個孫發生乜野事呀

屌你老母 你班柒頭無裝就係廢鳩咋

傻閪屈裝仲以為好威咁

Karma
你唔洗咁心急既

push

同意
希望警暴繼續 等大家唔會忘記黑警罪行

地址?

黑警死全家

點解佢唔出來指證?

唔係blame the victim but we need witness....

屌你老母死黑警 第時你個仔死撚左咪撚喊呀

block柒佢咪算
你理佢做乜尻

黑警恐你生完仔即刻個仔即刻死
到時再同大家講點死

不是不報 時候未到
我屌你老母！！！

煲大佢

點解你會希望用香港人嘅血同痛苦換來憤怒?

你估吓你個伙記點解中肺炎

大家eq高d，唔洗理d attention whore

講個詳細地址啦 幾樓幾室?

你住撚曬咩 你住邊撚個單位呀 夠膽你咪講

臭係
呢個傻尻 係把炮既 就拎緊枝棍打緊人啦
洗係連登打飛機

應該指佢個孫掛...

你個陷家產時晨未到姐 好撚快 落地獄啦

奮龍落單咪俾人打撚到豬頭咁 7下7下

同你打多一隻字都嫌自己智障
Blocked bye~

佢似癲左....

有冇人跟下佢？
我驚佢好似四眼姨姨咁

呢個真

屌 講到係威係勢 懶型咁叫人黎搵佢 點知淆
死黑警肉鳩酸

犀利
唔介意既 影一影個委任證上黎
等大家寫信表揚下你啊

Push..

咪撚理條撚樣騎劫左個post
Block鳩佢由佢單機

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問鞭你老母屍(會員#34757)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

希望有記者follow up
唔想伯伯成為第二個四眼姨姨

你都幾撚慘
現實中一定無哂啲朋友好撚自卑
之後上黎撩交嗌想搵attention
乖啦番去食狗餅啦

咁撚威 肯講邊座幾樓幾室未姐

咪撚理條仆街呀
擺明想騎劫個post等冇人理伯伯

毅進星上嚟刷存在感？

Push

好快你會中武肺有錢冇命享

屌 2個屋苑你住撚晒啊?

黑警連個心都黑
死全家是基本盤

pish

我屌你老母閪 死閪警

打夠飛機未，甘威，聽日下午4點CWB SOGO 門口自認係狗 未知你有幾勁LAW ，記住阿

咪理上面條傻西狗啦由得佢打飛機啦

阿蛇你屙尿舉起左腳先定右腳先？

屌

社會垃圾 收嗲啦

點解連登咁多真心膠

孫係手足？

想問記者有冇follow 個伯伯？

我問你條撚樣住邊啊

三萬香港警察快啲死

個po咁就騎劫咗

Agger...

屌你老母垃圾狗完美演繹咩叫無恥

垃圾狗上黎擦存在感
講真丫
人打工你打工
錢又真係唔係特別多
Work life balance又無
對份工既自豪感成就感又乜7都無
淨係識同自己班狗圍內打飛機
然後就小學雞到上黎連登攞彩
好威咩？威在你做狗？威在你讀毅進？
威在一無是處既人搵到比平常人多啲既人工？
係呀 未光復到呀
但我地黃立場既人都好團結好努力
我地係人呀 唔係狗呀
我地有人性架 唔會扔人落街呀
唔會控制唔到自己呀
要搞清楚 我地人畜有別

保護伯伯

割得真快

個姨姨點
FB冇update?

及早死全家

知你用心良苦

4月人權法開始做野，到時搞到中共高層驚唔驚佢地搵你地祭旗

恕我直言 呢啲情況下可唔可以唔好影相 出post 救左伯伯先 我哋要嘅唔係煽情嘅相片 係伯伯嘅安全

鬼唔撚知你住其中一個啊 一直問緊你住幾樓幾室 咁撚

講極都未講到自己住幾樓幾室 淆撚到你 你有槍有炮有裝 怕乜撚啊

我都認真答你 關你鬼事
番屋企飲多幾年奶 讀多幾年書先啦
知唔知咩叫人畜有別 知唔知咩叫道德底線

咪撚俾黑狗spin啦
要快d搵到伯伯
知道佢個孫點死

幾時到你同你伙記死呢

條友叫佢出黎隻抽都唔敢啦笠水狗

睇一睇條友d po似曲線

到而家都瞓唔到

玩GTA 未有炮LAW， 叫你出又淆，原來扮野

唔好洗板
由得佢啦
佢賺埋賺埋啲錢都唔夠佢睇精神科
其實好多狗精神都已經出現左問題
主要係個人現實中抬唔起頭
做狗都怕比人知又無哂朋友
所以自卑到一個點
所以由佢啦

你都弱撚智
打緊仗講乜9道德

你收皮喇屌你老母

我地好鐘意陪D 狗玩角色扮演

d黑警真係好7on9 過街老鼠 平時都唔知敢唔敢話俾人知自己係做狗

用得用點解唔用

你隻賤賊，呢句狗話吠得幾啱喎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問鞭你老母屍(會員#34757)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

追哂個post都R撚爆頭
俾隻5毛狗鳩up一句就無人討論
雖然都無乜可以討論，推到有記者試下跟進

上連登真係要帶腦
要有獨立思考能力同識分曲直

仆街啦黑警，你講你打仗我屌你老母，打仗係大家既武器對等，你叫咁樣叫對等呀!

咪又係好嬲好嬲

依家黑警大優勢
大家快d搵多d資料出黎
可能對831有幫助

做咩唔去幫人姐

你知唔知佢up緊乜

收皮啦死黑警

打緊仗講咩道德底線講咩人性
講咩輸民意講咩畫面唔好睇
咪膠啦
美軍同人打仗咪一樣無人性

屌 入到黎
後面得啲on9仔

點啫 喺唔喺黑洞玩十連呀

條友曲架

唔好再話我地咁做同共產黨有咩分別

其實如果每個手足keep住每日檢舉藍絲youtube fb page，佢地好快收皮

條友曲線黎

遲早踢撚晒你全家個墓
將你條屍曝曬

除左好嬲好嬲打下卡
班撚樣仲識咩
唔會諗點樣點進步
咁就死撚得啦

推到有傳媒訪問伯伯

好心噏
好似唔適合比 但又唔應該比

伯伯好人一生平安，一定要健健康康

黑警無一個係無辜

我陪緊你玩WO ，仲唔精彩發表你D 偉論

黑警真係有爺生冇乸教，行為說話都咁撚柒賤

伯伯

唔夠你老母咁賤俾狗屌完生咗隻狗出嚟

我不嬲覺得民意撚就係一班智障
尤其個班成日用孟德拉 / 馬丁路德金黎spin既傻9
我夠膽講班柒碌十個當中未必有一個識Malcolm x

你講道德又如何？ 對家一架車直剷過黎
就算美軍去中東打恐怖分子 兩者裝備咁懸殊都唔會講道德
更何況我地裝差班狗幾十條街

真係冇必要理 負皮就得

block 理撚得你真心定假膠

屌你LA 死黑狗， 比少少深度LA先打動到世人， 拎幾皮野人工 ，比哂機會你上位

你有宿舍又有乜撚嘢用呀你又冇女唔緊要啦叫住大陸雞先囉反正你同你啲夥計遲早都有武漢肺炎㗎啦早少少有又有乜所謂

就比你講係打仗,戰爭都有條約啦仆街,唔可以攻擊平民,唔可以打醫護既人員,但你地全部犯哂呀!

班傻西可能真係覺得叫兩聲死全家就有用

好反智睇嚟我eq仲未夠

理得你曲定直
咪撚騎劫個post呀屌

唔洗急 下個到你全家

記者咁8掛
無理由唔上前去問
個孫咩名，幾多歲，幾時唔見
得張相，你寫咩都得嫁啦

好驚佢變四眼姨姨

垃圾毅進仔，已經無腦讀唔成書，仲要人格都咁低賤。

real呀 係咪開心仔先
老人院其他院友識好似你咁咪好囉
唔駛等人陪佢傾計
最欣賞啲主動嘅人

落地獄啦狗

一個post就睇到你地啲EQ有幾高
鳩up兩句就騎劫左個post

大愛傻西就同呢張圖一樣
以為可以用道德去感化

過撚左8個月 要醒既一做就醒左
仲妄想做道德撚

曲到佢咁撚仆街真係第一次見
恕我eq低啦

屌你臭化撚頭死全家

...

心ush

唔好割啦😢😢

時辰未到啫
你想唔想快啲有惡報？

點解佢唔推上twitter

明明係核彈嚟

希望唔好變四眼姨姨咁樣消失左

咁難聽d講句
佢又真係有d pt 既

大家咪又係好嬲呀好嬲呀咁

個伯伯睇怕會被失蹤
不如叫搵王喜保保佢
好擔心佢

唔會掛..

唔好講到D 狗係打仗先，狗點解要打壓我地，唔係因為愛國， 唔係要聽上司指令， 係因為D 狗高層同政府一直只能用打壓方式合理化佢地行為，因為一開始左如果停代表咩？係 佢地做錯左，所以尼個局面下唔能夠停止打壓，而狗低層9成係驚無左份工，解散警隊會點，無左份工，低層狗無狗做仲可以點過番已前份生活，試下無糧出，你估到時罷工GA應該係佢地

假撚到

係真仲唔拍片放上網咩

咁大粒核彈唔用

( Show Blocked User - 鞭你老母屍 )

我同你隻狗樣講
除撚哂啲gear
你咪又係一條廢撚

一個心臟病發咪又係會死撚左
不過咁太優惠你地啦
你地慢慢會比天收

繼續打呀殺呀囉

屌你認同完我又理條傻閪

其實都係
如果係真
真係核彈

是鳩但影個老人+差佬

再配幾句對白

我老母都識整啦

夠膽對住差佬當面講唔夠膽拍片爆通天

點叫人信服，都唔make sense

咁事實嬲完冇嘢做到吖嘛
唔通你可以皇天擊殺佢咩
都要一步步嚟㗎啦
香港人性格係咁

至於你話嬲有冇作用
唔多唔少都有嘅
起碼keep住道火吖嘛
好過去到某一日連嬲都唔識嬲
咁樣個社會就太恐怖了
唔係恐怖在有恐怖分子
而係人心麻目

唉 可能你會覺得我講野仆街
但你搞撚清楚而家打緊仗
我地自己手足都顧唔掂仲同敵人講「道德」？
如果對敵人講「道德」有用既話， 全香港三萬popo一早死曬全家啦
講道德之前望下現實係點先啦

唔撚信既話你試下去搵個d 邊排口罩邊屌林鄭既廢老
睇下佢地有幾多個支持popo 「止暴制亂」
夠唔夠膽試？

假撚到閪咁

是鳩但影個老人+差佬再配對白就話係

咁我同習主席影相係咪又可以話佢係我老豆呀

on99

你到時吠到至算啦
唔好喊呀 人定勝天

你究竟學咗幾耐
定係天生講嘢就可以咁黑人憎

條友曲架

大家伙計唔使計較嘅

屌你老母啊 垃圾

個負皮係畀黑狗

水塘。。 先排得罪咗個師兄。。。

同尼隻狗（ 唔知真定假）講左幾句，其實佢都無咩料到，最多未想引下大家屌下佢，多數尼種人響現實係最無自信先會引人注意力，你睇下江永祥會唔會試連登打飛機，
假設性佢真係狗，佢未又係光頭警長個類9 UP 引戰狗，大家可以唔洗理佢了 ，哂大家時間， OFF Discussion

其實有邊個唔知吖
大家唔想面對啫
香港人本性如此
唔見棺材唔流眼淚

就算你包裝到幾黑人憎都好
大家都只會屌柒你而唔係反思

收皮啦屌你老母

連登特別多傻仔姐

唔知點計睇嘢有盲點

好心up

無啦啦咁就騎劫左
鬧啦鬧啦
無人理個伯伯架啦

唔好咁sad啦屌
你真係要預咗自己講嘅嘢係冇人聽

其實至少睇到手足你都有諗下
反而現實有班傻仔連最簡單罷食藍店都可以屌你「苦行」

真定假都未知啦

得張圖同設計對白

你咁就信？

啱啱同老頂report咗你

DKLMMMMMM死黑警

咪撚理條on9啦

利申：blocked

死甲由

打埋你一份

佢同佢阿媽都冇事出院喇 Ching你假冒警務人員扮狗坐咗幾耐

好彩我覆之前睇一睇你d po
唔係我應該都會伏

不過手足你咁早期已經講得出拋棄道德枷鎖
去到呢個po 仲有班弱智傻西講「道德」

所以我都冇乜方向
但係又唔想成隻死狗咁等美國佬打救

其實你有冇諗條友背後個意思係點

呢個post睇到晒黃絲們係真蠢唔係扮
我就慘 成日畀人私了，好彩有警察哥哥救我

美國佬都唔會打救，最多咪又係97咁，中美傾

香港人從來都冇份deal

解返block先第一次見sor

得張圖同設計對白信撚到十足

姐係你話靠班咁嘅人點贏落去

現實係真係有班柒碌等美國打救
你睇下呢排有popo中招都仆曬出黎話「報應」

現實就係仲有一班狗係度耀武揚威
班人要幾時先明自己香港自己救

返屋企屌你老母臭西啦，死黑警
可能你仲會發現自己個老婆出軌個仔被雞姦
祝病魔早日戰勝你個社會垃圾

真嘅話我反而擔心個阿伯比隻狗chok料

又係，唔做狗唔通又叫返你老母出黎做咩一把年紀頂唔蒲架

追po啦弱智仔

係咪p牌智商會先扣50?

打我呢啲呀伯就叻 對住呀sir就網上勇武

真嘅話個呀伯俾人拉埋，記者都捉埋

唔會出到街

現實屌狗夠哂， 連登屌狗不痛不痕，又哂自己時間

吃我大屌啦死曱甴

屌夠100次會有報應

追左po 先啦 條友曲架

唔識用emoji就做多陣Cd rom先啦柒頭

每次依d post總有弱智三毛黎引大家屌佢轉移話題

啱啱企人群後面好勇武屌完狗
上網炫耀下先

話時話 有冇人知最前被咬個街坊咩名

都話條友曲囉

唔好再話我地咁做同共產黨有咩分別

假膠撚真心膠 手足犀利

咁我係卡卡西...點解唔講得

屌佢老母 fb 有個page叫「作者」
係叫人唔好進攻功能組別
講真我冇乜意見 做唔做都得 有共識最重要
但係條友反對個原因居然係
「為咗顯示自己決心
以便美國佬用人權法打救」 (類似咁解啦
完全冇後續計畫
我屌咁你不如講埋香港要成為美國第51個州
做二等公民啦

我留言問如果美國佬唔打救咁點
成個page dead air曬冇人答我
係咪反智到咁呀

手足你exactly 係我所諗
我一向覺得自己香港自己救
外國有幫手係加手 但唔應該係主線

但總有一班人係唔想付出就可以freeride
唔夠膽落前線冇人會怪佢地
但最基本罷食藍店都屌你苦行

要保護伯伯呀

哈哈, 啲OT錢你咪當係市民做比你既帛金lor
我好同情你地架, 平日唔夠膽話比人聽自己係做狗, 又怕比人尋仇...真係好慘 你睇下自己啲伙記, 已經痴晒線咁, 今晚仲係鏡頭前面跳舞...搞到要上微博尋温暖...但係你地都應該練好啲普通話先呀

唉...今晚又有個落單比人嚇到要出Glock, 學堂點教架

伯伯.....

驚伯伯有事啊

Jer到咁恆想點
等我叫返兩聲黑警死全家咀咒你

死全家啦你垃圾曱甴

食完條帶病腸有冇記得去各大狗屋咳兩聲?

佢曲緊線

靠外國呢個位係無可避免
正如我覺得如果冇美國解放軍係一早入咗城
(記唔記得有輪放風恐怖主義苗頭乜柒乜柒
之後又冇咗件事)
但係唔係跪舔人哋囉
乜都唔做等人救
屌咁我不如去投共啦
話曬大家個樣都差唔多吖嘛
可能仲發

Quote 你回覆黎屌個班已經解答左

個呀伯如果講多d, 遲d又被自殺

你又知班推拉post嘅人無做實事？
大是大非前你幾個仲扮撚晒清高，一味係到玩膠又好撚有貢獻？
一副懶係孤高脫俗嘅樣，然後笑人睇唔透做真心膠，屌咪又係傻閪垃圾扮撚晒嘢，眾人皆醉我獨醒咁

明明6月個陣冇外國勢力表態都唔會咁on9 等人幫
反而去到有人權法就不斷有班柒碌係度畫面唔靚

冇話夠唔夠 狗屋播毒永遠嫌少唔嫌多

你老母都賤到死撚左

懷疑黑警用左手足電話 勁耐之前d po 唔似係咁

你一定中肺炎死全家呀死黑警

見解一樣
同埋唔進攻真係好撚難處理
我實在冇辦法叫一堆黃嘅選民
喺區選大勝嘅情況下
走去杯葛立法會選舉
老實講你叫啲人唔投仲難過叫人去投

最尾咪就係有班人投咗有班人冇投囉
議席就輸撚曬
個投票率又冇乜點變
咁你好唔好意思同人講你係杯葛選舉呀

當然前設係監察好泛民同搞初選
費事出現第二個劉青

喂 唔好俾五毛帶風向同佢地嘈啦

伯伯好人一生平安

見你一次殺你一次
黑警全家肺炎呀

打功能組別我都讚成
但係咪幫販民攻我就有d 保留

而家就好似呢場波
只要打贏冇人會理我地贏得「好唔好睇」

係連登依家玩膠同曲線真係免死金牌黎
講咩都好最後講返句曲線就即刻贏哂

講真美國佬要救你
你做到幾柒都會救啦
唔救話之你大愛到感召到聖母瑪利亞落嚟啦

唔只美國啦
任何國家都係因為利益先會出手
輿論只係次要
冇利益好似西藏咁最多
咪通過一兩個法案譴責吓
(例子唔太啱，西藏嘅事其實幫到手搞鳩中共)
所以真係冇必要為咗所謂畫面靚唔靚
反而去不斷提高抗爭嘅底線
同埋set埋曬所謂嘅原則問題

輿論根本唔關事
美國真係要幫手就會自動幫手造輿論
就好似689做野 文滙報自動幫佢宣傳

點解美國民眾普遍同情我地
因為我地而家就好似1776年佢地班國父一樣為自己所愛的地方同自由而戰

幅圖乜事save低先

連登仔有本土就撐本土先啦當然

但事實係本土唔同泛民合作好難贏 唔夠人
而且好多淺黃buy泛民嗰套㗎
所以要睇泛狗今次醒唔醒水
互𠝹佢都未必有好日子過㗎
(睇吓中国人內鬥嘅基因仲殘留幾多啦～

人類總要犯...

不過算啦 就算投都係投埋今次啫
唔睇好 但係算係目前諗到嘅方向

照你咁講呢度大把弱智仔 唔係p牌既同樣都係弱智仔添
同埋玩膠唔係大晒 講得出呢啲嘢就預咗要畀人屌

你老母依家比你班伙記屌緊呀傻閪

好好玩咩

老實講如果你係玩膠既話 你抵畀人屌 玩膠唔係大晒
當然如果你真係黑警 我都係嗰句
返屋企屌你老母個臭西啦 社會垃圾都不如既蛆蟲

好撚好笑

你真係賤
果然人就係有犯賤既心理

玩膠嘅同時串緊你班友嘅無能為力呀

我覺得冇咩問題喎唔咁樣點提醒你班友

我覺得屌得唔夠
或者搵日可以嚟雞姦你

你以為唔洗還？

你覺得ok啫 大把人都分唔出究竟係唔係玩膠
你自己睇下成個post宜家變咗屌佢 而唔係講個阿伯

係係係 眾人皆醉我獨醒ar ma

詳細講下

證明班友幾弱智

再講，個阿伯件事都唔知真定假

姐係證明其實連登好多人都係一睇就信一睇就屌

毫無思考分析

睇新聞啦，啱啱係赤柱出嚟？

你似乎唔知我點解咁問

係咪想入返去？

你唔明就算

你講係好岩，大部留言唔過30字，無解釋，無例子，而有營養ga回覆又無咩人理...btw 講到尾都係一個post 專注番做實事好

唔好話比啲狗知走呀

我諗咗諗 我都係好想親身過嚟雞姦你做懲罰
等我以後買個假J返嚟再嚟屌你

我女既邊有J
不如你切個畀我? 我一直都好想睇男人親自切J

今日夢境現場有無人確診？有就好了

林鄭 黑警 冚家剷

唔畀我J都得啊 我比較想睇男人自己切自己J
如果你切完唔想駁返去既話就畀我啦
之後我就剁碎佢當貓糧狗糧
環保省錢又唔浪費 我真係個環保好天使

所以巴打你係唔係要切J?係記得拍片直播
切完記得畀埋我 切碎晒既更好

多謝 我不嬲都好變態
放心啦我以後但凡見到你覆post 我都會問返你呢條問題㗎
我等你回心轉意嗰一日

唉陰功

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

Up

呢個時候玩膠？
好好玩？

其實我明你做緊乜
希望真係可以激起怒火再燒狗屋
多謝你喺連登既犧牲

好心痛

你都白尻痴 起個底都知條走狗咩料啦

唔好比佢地佢搞亂po啦。
佢個孫咩事呀。我地要知呀

你係狗,好,你老母個系被人插撚爛死,跟住鞭你老母屍,爽唔爽

hku yr2 law，現實相當自卑，唯有網上擦存在感。當然唔排除俾黑警攞咗ac

say個hi先啦

你老母死狗乸生你隻生滋狗出黎亂咬人 你隻狗乸老母死左啦 幾時去生滋狗竇執骨呀

又浪費左個ac
你老母一晚過夜收幾錢？

慘得過有班廢物搞左大半年都唔成功維穩
毅進狗
仲要上嚟連登比人鬧下咁犯賤

咁易驚點保護你地啲水炮車呀

連你地老母都唔想認生過你班畜牲
真係想睇下到底毅進教左你地啲咩
咁厚面皮

屌你老味曲到圓
不過幾好，咁先可以逼出刀同炸彈

笑你老母

一早block左你啦香港警犬
幾時中肺炎死

又伸請單機
ok

做乜你哋班狗今日一次過出晒嚟
你哋仲有幾多個account可以咁嘥法

Sad

首先廢物既定義係冇用既物體。
示威者唔係廢物唔洗講，你班黑警最基本既保衛法治都做唔到都算。咁都做唔到等於考試0分姐。

家陣你地係帶頭破壞法治，拎電單車撞人，開實彈唔，721，射爆FA眼，一系列鐵證如山既犯罪行為由你地警察發起。-100分都來，廢物兩隻字唔足以形容你班人渣。

另外你提到我地係光復香港冇錯我地係所光復緊，與時同時班黑警政府仍然唔肯改善，無論過多10年百年，香港一直有狗官黑警統治，必然有人光復。

R存在感唔需要透過傷害人出來，世界上冇任何一個人會欣賞。想同人相處就唔該做返人會做既野啦。

屌！個呀伯明明係關鍵，成個Po 騎劫哂

個重點冇撚咗

伯伯個孫可能係死係831嘅手足啊

Focus返個重點好冇

直接block 無視佢

721唔見人
831打死人
黑警死全家

佢條牙籤賓周骨就曲

咁嘅時世仲有人唔做扮狗嘅
都當係狗啦，一樣同啲狗咁無撚腦

你老母死左

推 佢好危險

尋晚冤魂顯靈，爆左玻璃

邊個係佢個孫

[i[/i]

好慘 咁就無咗個AC. Blocked

雖然你係狗 不過你呢個又講得岩喎

伯伯要小心被點相

好撚煩 做乜咁撚多五毛

好撚多低等物種狗mon post

Diu

721831101111

點都係藍絲中先死先😂

港共出動去滅口啦

有隻狗死左個細佬啦
仲帶住兩個雜種周圍匿

屌你老母臭閪死賤種

up

3萬thx

返屋企睇下你老母係咪被人屌緊啦？
就嚟有多個細佬呀妹啦

撩交嗌就死開啦，被百幾人屌老母好好玩咩

賤撚到

你知唔知自己輸緊

有冇人理個伯伯咩事啊
上面啲人淨係識屌黎屌去 咪由佢係到講 負皮加block柒佢地咪得囉

成個香港你地最賤 賤過地底泥 好快入土為安

見到個作者係咁話有片 但又唔post
睇定啲先 好多看圖作文

洗唔洗連仔搵你acct出嚟起你底

有冇人可以問到佢個孫係咩事

爆料分分鐘自己都冇命

點解咁多眾人皆醉撚
最撚醒係你

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

死撚開啦

公安，賤撚得過你，返狗籠圍爐啦，大把狗仔同你一齊，一齊等死呀

已經係曲係一個圓cls

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

啲藍屍成日話被自殺咁多人
點解冇死者家人出嚟講

而家阿伯出咗嚟講啊
你班藍屍幾時死

你都好撚賤，死仆街
幾時到你死落地獄

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

我夠賤啦

日日搵幾個狗乸中出 比帽班狗帶

你地屌緊嗰個個 我完全封鎖既人

你休更行街時唔大叫自己係差佬？

保護呀伯呀

對住假膠嬲有咩用
嬲班狗好過啦

墳場打嚟問我你全家要幾成熟啊社會垃圾

冇面罩冇gear就乜撚都唔係嘅垃圾，知唔知報應好快到？
警犬平均退休冇耐就死，未計其他報應
祝你好運

條友都係諗住幫我推post姐 推到有記者跟
Btw 好冒唔冒 冒隻垃圾狗

死全家

黑狗死全族，全家肺炎死

明知玩膠都要問 正仆街黎

好心up
佢個孫咩事走咗

手足一定要揾呢個阿伯出嚟，一定要搞大件事，揾議員記者煲大件事。

呢d 鳩up 完無咗件事，d 人以後就唔會再信我哋，仲俾藍屍揾位入 話我哋揾戲子做戲。

你做狗咪最撚蠢

根本都唔知咩事 上面啲連登仔仲喺度鬧交講埋啲無謂嘢

慘 , 畀黑狗帶走左 ... 會唔會被禁聲 ...

多謝幫手推post 呀社會垃圾

原來咁多手足eq低到黑警都不如靠你哋光復香港死得啦
碌咁耐都係同個網軍嘈做乜鳩
鬧佢佢會死快啲？擔心吓伯伯好過啦⋯⋯

睇到真係好心酸伯伯好人一世平安，d狗咁都問得岀口有冇搞錯

我都唔明。 ？？？

智障出現了

好好笑啊?

屌你老尾 死黑警

其實五毛留言都幾好 引到大家推post

慘到要係虛擬世界黎搵存在感
係咪死撚左老豆老母又無朋友先依賴住個電話

屌你成個post都係到嗌交
依家最緊要係關心個伯伯呀
醒少少啦 比五毛講一兩句就轉移哂視線

贏啲咩? 真係成功止暴制亂, 尋晚就冇人出啦

fc到有人死未
成日幻想自己手足死真係痴撚線心態

係咪有人上樓掉屍落黎果個紀律部隊宿舍?

第一張相做咩？想打9伯伯？

狗黎咋你 叫你自己哥哥 傻撚左？

On9

sorry

屌你老母啊 死傻鳩 除gear你都係廢物咋

Hi 賤農後代

成班係度同條垃圾嘈做乜鳩

屌你老母呀 遲啲斬你冚寮呀死仆街

點樣可以幫到伯伯

⋯⋯

好撚好笑呀 又block得

推上國際！

明知俾人屌 都要打依d字
如果你係普通人 我建議你睇醫生

你俾人姦左？
講仔細d點俾人姦？

食屎啦死黑警

可唔可以關心下伯伯
俾五毛騎劫咗成個post

一隻手拍唔響
求其講幾句就spin哂個post
有冇人真係諗下佢想表達乜

有無方法搵到伯伯出黎

屌你老母死黑警

block 撚左先講
智商低過60 唔應該出現係到

留言得唔好

有無記者搵佢問detail

唉！

屌你老母個爛臭閪

831 之後完全冇親屬出過黎

漸漸變成都巿傳說

今次有個阿爺係到

直情係核彈級

但竟然冇人捉住佢？？？？

唉，好可憐啊你，為咗幾個臭錢日日呃ot
可憐到用錢黎令提高自己人身價值
收工冇槍就俾人打到成隻狗咁
要喊苦喊忽求7婆俾碌棍傍身
做狗嗰陣又蒙曬面咁，都好嘅，仆街嗰陣冇人知
做埋啲陰質嘢，淨係可以同啲同類圍爐取暖
出街又抬唔起頭做人
死咗又遺臭萬年
好可憐啊你

好撚心痛
dllm 若然未報 時辰未到咋死黑警

明嘅 臭坑出臭草
做得警察嘅都係喺臭閪度躝出黎 包埋你🤣

真
好想知道有冇人搵到佢
我地唔搵佢比班狗捉撚住就大獲

悼念自己親人都要俾黑警搞

香港有伊波拉之後我就去報案！
人人有份，永不落空。
死亡率97% 啫，反正傳染高無藥醫。

好擔心個伯伯

好驚佢俾人捉

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

唔使死原來有人係唔使死嘅你老母呢咁

香港人：報仇！排黃店，寫memo紙！

伯伯唔好有事...

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

唔知佢會唔會有事

冇曬家人朋友日日俾人當過街老鼠生活係咩感受？
返去奶你主人林鄭個爛臭化閪啦食屎狗

伯伯唔好有事......

希望識伯伯嘅人要保護好伯伯... 最好搵定外國議員備案呀

🙁🙁🙁

黑警快啲中肺炎死全家

黑警死全家
一定會成真

Help push

推呀

屌你老母死仆街
良心去左邊？！

831太子站

Push...

林鄭月娥，張建宗，陳茂波，梁振英，李家超，鄧炳強，三萬黑警白頭人送黑頭人死無全屍。

伯伯會唔會比黑警mark住咗㗎

你出齊毛未

屌，乜水呀

真心可唔可以搵人問清楚佢來龍去脈。。。

叫班區議員搵個伯伯出嚟啦

痴鳩左線都係報應一種
你睇幾多狗幾撚驚
連自己係「警察」都唔夠講
公務員，紀律部隊，er er er
行街又驚畀人打
係咁二就抆槍
以前邊會咁架
以前佢地可以因為警察呢個身份覺得安心
依家就驚凍撚水油污飯

呢度無名無姓見唔到樣佢先可以發下花癲
全世界都無警察係蒙哂面執勤
呢隊垃圾驚撚到無樣無証出黎吠

愚蠢既人係
未有業報時會笑嘻嘻話我無事
一黎到先知苦痛
聰明人知道因果唔亂作為
智慧人唔做業

記者想刷個post 既 rating, 看圖作文

推上熱門 吾好比無聊post洗版

好心痛⋯⋯

好想喊
伯伯

心酸

黑警還返個孫畀伯伯

p

香港獨立 唯一出路

又係你條垃圾

強姦畀人告返轉頭
721夠唔夠多witness? 咁又點？
唔好仲諗住靠制度可以反抗暴政

推!

Pish

個差佬真傻定扮傻

頂

嘩屌

R.I.P.

點死?
咁要問黑警
要睇黨鐵CCTV